有父親節 母親節 無呀哥節呀妹節 算唔算係家庭崗位歧視？

好似對於我呢d做人呀哥既唔係咁公平...
母親節禮物又比呀妹屈我出大份...

係，應該有公眾假期

兒子節女兒節係咪全部叫兒童節

兒童節都有三個，唔同政權下日子有所不同........